行動post呢？

呢星期有咩行動，完全唔知
何況連登以外既人，更加唔知
大家唔好鬆懈呀！

推